c朗作客羅馬入波，總算幫美斯報仇

好兄弟